摩佬：你地成日話要比馬舒亞正選，我依家比左機會佢

Jose Mourinho has just spoken to BT Sport. He says people have been asking for Anthony Martial to be given a chance for "months and months" ahead of Alexis Sanchez.

He says he decided to give him a chance.

所以豬波唔關摩佬事

繼續正選加人工啦屌

駁唔到

即係講畀你聽而家擺明係捉鬼而又捉到martial出黎

有無人借卷保鮮紙比摩佬捉鬼

呢個仆街咁都講得出口 比你雪左幾撚耐呀大佬 你睇你隻黑色垃圾先啦 場場出場場都係比人笑咋屌你老母

打鬼要用朱古力

其實馬仔出嚟又踢得唔差喎

一巴巴摑落迷馬

馬仔幫曼聯慳緊錢 今季佢下一粒入波要比幾百萬摩納哥